啱啱先喺譚仔食 嗌清湯 啲女望到我濕晒

根本清湯先係清泉
啲女成日嗌3小辣5小辣 酸辣麻辣
我笑而不語

又出街

吹牙！

一睇就知你隨波逐流

笑到失禁,SOR

戥你可憐咪眼濕濕

叫中辣食左兩啖即刻頂唔順,D鼻水流晒出黎跌晒落兜麵度
俾搭台D女笑到我連土匪雞翼都未到就埋單走

有病睇醫生

i agree with u

知我牛死女 羨慕？

巴打屋企一定好多貓睇@@

真 佢哋笑你食中辣 下次學我嗌清湯

咩意思

巴打一定好型

低調d

啲女畀你牛死晒